"Nu," zei de dokter, "je bent goed gehoond, zoals we placht te zeggen, en nu, voor een beetje meer geseling van deze mooie, harde, rosse bergen, "en hij wulps streelde ze voordat het toepassen van de staaf.
